啱啱喺黃金撞到蔣仔，佢望到我望佢就急急腳走

佢係咪喺連登見過人起我底所以知我都係連登仔

你邊撚個啊

以為自己好撚出名走黎開PO個下好笑

原來會有人柒過蔣仔

有無人識樓主？

中介狗

動漫肥毒撚🤦🏻‍♂️